EQ 高既你入一入黎

收皮啦你，

面皮厚扮曬野

=你冇嬲

負皮:樓主正戇尻

我屌你老母個臭閪呀！

面咩皮厚 我真係好多年無感受個憤怒

其實，真係好想俾負皮樓主實在太弱智了。
但係，我又真係冇嬲到

岩岩想講我EQ唔高，但都入左黎比負評樓豬

面皮厚同eq高有咩衝突